前線點樣放火 就算殺警 放核彈都唔撚割蓆呀 你班冷氣軍師 和理非左膠 帶風向撚收爹啦 剩識係安全地方站道德高地

講真
而家有邊個手足成功殺狗只會被表揚
如果成功殺到d大人物我直情出錢起個雕像俾佢

香港人反擊攻略,最後一彈

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝